其實香港IT人只會俾人睇唔起

見啲裁員post個個都話IT部門無用 應該被裁
香港搞IT只係一個笑話

國泰裁嗰啲經理級唔會個個都廢掛

香港社會:只有做醫生,炒股,炒樓先會比人睇得起
其他職業垃圾

你錯只有呃呃氹氹嗰啲先會俾人睇得起

係廢喎
唔係之前點會洩漏咁多資料又處理得唔好俾人周出黎屌

識個前it同事乜都唔識做咗好多年都冇事喎

你廢姐 IT 同級高admin 幾個point

在位嗰陣人工都幾高
但係就算做到幾高要炒都係炒左IT先

IT行業真係冇乜前景

HK NO IT

因為腥港啲 IT仔好撚寸囉
又不善溝通

IT仔普遍都比人標籤做毒撚

我喺唔同公司啲女同事口中都聽過
佢地話好難同啲 IT人 溝通

利申 我唔係 it

我做IT都覺得同某啲同事好難溝通

搞到全部人都覺得IT人就好似社交障礙症嗰啲人

咁都得it嘅其實都係唔想同人溝通啫, it都係正常人囉, 係思維同埋表達有啲唔同

IT Support 係咪最低層冇前途的職業 ???

好多人都有偏見

睇下係邊度做囉我諗

除咗香港世界各地都好尊重it人

所以社交能力高既IT人才都去曬外國發展
香港人普遍都唔重視IT
仲有一堆文員停留係IT=整電腦既思想